呢位叫夠啦既英雄好型

Up

3

4

呢隻是狗仔卧底來

5

7

6

一HI 到d血即刻唔左膠了

兄弟幫手cap黎睇下

8

便衣狗扮下左膠就保護到藍絲

9

10

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

有冇高清

邊個再阻鶳 打撚埋佢一份

夠你老味

畀人揼條友衰咩

一路扮左膠，一路拖到黑警黎救人拉手足

推佢老母

唔係便衣狗就快啲拉佢啦呀蛇 助攻你呀

Sorry唔明 係popp?

一定
睇返過往經驗一定

所以仲當左膠係同路人既真係白撚痴

唔知 左膠定狗都唔係同路人

推佢老母

叫夠既 捉佢去班狗前面講

佢夠撚膽同樣地咁講既

我依然視佢為手足

左膠標準：格仔衫+林亞珍眼鏡

打幾下就話夠
班左膠癲到咁撚樣

手足俾人姦殺 棄屍 你班仆街死撚左去邊
你唔入去同班黑警叫佢地收手？

推

死左膠

講左好多次左膠都要打撚埋

屌你老母

嗰嗰紅衣人已經得到懲罰，有啲手足覺得唔啱去勸阻有咩問題？如果真係打死佢咁點？

成日話尊重前線尊重前線，嗰位巴打都係前線手足，你屌手足做乜撚嘢

有可能係差佬仔女 垃圾屎

你快d去阻差佬打人啦
廢物

收皮啦左膠，打撚埋你呀

唔知係咪狗黎
但大家打到性起
應該要限制返時間
方便大家散水走佬
又方便fa 執返條屍走

跟本好撚多勸交撚都好似便衣
你睇playback 就留意到
今日兩單
之前的士撞人
將軍澳ko便衣

攔手足做野個堆個造型都好撚似狗

連first aid都識得問下大家搞完未 呢啲肯撚定便衣狗

屌你老母 講撚左好多次左膠唔撚係手足呀

我地手足比狗打左膠又唔撚阻？

而家做左膠個班便衣多

打到啲左膠驚就唔會再有狗扮左膠
支持以後要打埋左膠

左膠不是同路人 我屌你老母

有冇人起到條死左膠底

起哂班左膠底

到今日左膠應該所剩無己
真正左膠係唔會敢衝去中間阻隔
只會喺後排叫囂

我依家就屌你老母

你老母乜撚野叫得到懲罰 狗打人唔撚見你講？

因為佢呢啲垃圾欺善怕惡

夠喇！唔好再推喇

以後打埋阻膠 點知係咪警犬臥底

推撚到起底

屌 好撚嬲

咪撚推

樓豬做狗仆街死

Hide Blocked User - 先知-穆罕默德

左膠照打

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

屌你依家啲人仲知唔知呢個look咩意思

食屎啦左膠 手足俾藍絲大陸狗𠝹你唔去幫手坦
講經 左膠係垃圾同軟弱嘅化身

Tui

不要說左膠 試著就便衣狗

便衣狗扮下左膠

一次警告拉佢走先啦
再幫對家即係通敵啦
狠狠地勸導吓手足
黑警就往死裏打

一定要起哂呢班便衣狗底!!!!

但而家班勇武唔係打黑警，係打啊伯

教一教訓佢咪好，一堆人往死裏打，手足阻佢有咩問題，根本好正常？

人哋左膠都冇同你割席，你哋仲要同人割席？仲要上網批鬥佢，話連佢打埋，真係痴線

真係好煩

夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇夠喇
打死人喇打死人喇打死人喇打死人喇打死人喇打死人喇打死人喇打死人喇打死人喇

屌你老母

左膠從來都唔係同路人，係敵人

一定要起哂呢班便衣狗底!!!!

下次邊個仲大愛撚保護敵人，我成全你，打埋你一份

Pull
又做乜鳩

夠佢老母咩

又唔見左膠沖去班狗話夠？

夠你老母

堆

一早應該咁做
釘晒班撚樣上恥辱柱

夠喇
夠喇
夠喇

起佢底 pls

黑警先黑乞人憎？
之前有幾多藍絲打人劈人？
劈到手足d腸必出嚟
呢條數又點計？

夠乜柒

我在場都會保護個阿叔

你唔死都無用架啦死三毛

原來係打啊伯
蝗蟲藍絲同我講係普通啊伯
咁阻鄉黑就靠哂你啦
佢哋都係著通啊叔啊伯啫
記住幫我哋坦住

清算阻膠

下次邊個幫人擋打埋啦，
你地叫唔好打已經好容忍你地

打就唔洗馬上打 屌走加推開佢地 再埋身就天王都無面比

大家仲記唔記得612嘅連登？

希望可以睇下

推佢走就得 大力d

手足比人殺比人劏肚
打佢幾鎚就叫夠
你老味有無良知架

由幾年前屌到今時今日

繼續分化囉
左膠on9 你哋仲on9
繼續鬼打鬼啦屌你老母

夠夠夠
你就真係夠喇

首先屌你老母

打死左咁點? 我開香檳呀, 你老母俾狗打死左既話我派喜帖請人一齊黎乾杯呀

d 呀伯拎刀斬人劏人往死裡斬個陣你又有冇衝出去劏刀？
呀伯大撚曬？

啲阻膠講撚完夠啦未 下次打撚埋佢地

有時會懷疑係唔係藍絲同黑警溝左幾多人落去

講真 條友都俾人打到爆缸 我贊同私了 但係佢都死死下 留一手唔洗人命 狗就另計

如果係我講夠啦死啦一次打一下

分化同屌錯處係2回事黎 唔好偷換概念

仆街，做咩無啦啦又督灰？肯定係狗？

成日都話打死打死，有無咁易打死啊
黑警打人，唔見阻膠出黎

好撚煩膠

我想問個伯做左乜?

打鳩埋佢

左膠唔係同路人何來分化

一定要起哂呢班便衣狗底!!!!

左膠當係狗打

你可以唔認同，可以屌
除非佢係popo
否則你分化緊

上面講埋要起底喎

仲有條女

影左大量手足大頭，成部手機都係

大家咪撚嘈！

個風向又開始奇怪....

叫佢衝去啲黑警到叫夠啦

今日fa識得評估現場環境
現場環境唔安全，救唔到住

所以話，嗰前線手足嘅行為根本可以理解

樓上仲話要起底手足底，真係痴線

啱

人哋打警察
我哋打唔知係唔係臥底既阿伯

其實可以keep住應5
5！夠啦！5！夠啦！
唔夠呀

繼續吹

人哋左膠都冇同你割席，你哋仲要同人割席？

好心你啦，依家係勇武冇同左膠割呀，講到你地左膠好撚勁咁，正常人就算唔打都唔會阻撚住晒啦。過咗咁多個月咁多濫捕咁多死傷，到依家有良知嘅都唔會阻啦。阻嘅八成都係狗卧底/藍扮黃，睇你講嘢都係佢地一分子來㗎啦，收手啦

下次有人叫夠 幫佢地噴一噴漆 等佢地收收口都好

好撚多分化撚，風向撚

仲要話起手足底，真係忍唔到

死撚咗仲好

唔該全部左膠去返後排慢慢坐，唔好阻住。唔該晒！

Push

佢哋完全冇諗過會有警察混入嚟 然後專登打死人

好多疑似鬼account 同青山派...

完全系 POPO 格

左膠真係好累事

波台友+青山派=輸撚梗

唔好嘈啦

下次記得打關節啊

無前因後果, 好難判定

如果個阿伯只係用把口屌人, 咁打佢幾掌, 教訓下就算啦

如果個阿伯 拎刀斬人, 咁就真係打死佢都唔過份

新戰術

快推

推 死左膠

左膠身份有可疑 = 1,喬裝警 / 2, 藍屍 / 3,真左膠

副作用：令到神獸短時間內，發揮唔到最有效作用，及會令過程拖慢，導致 popo 趕至現場拉人 !

正面作用：完全無

原來係咁

仲有人未知

但凡有阻膠一律當係狗

你點解721，831唔問下班黑社會&黑警啊？
你未出過去前線咪無感覺囉大愛撚

一路叫夠喇一路打

今日真係要俾D掌聲FA 有進步 問左夠未先去救人 好有禮貌
希望左膠都識進化 唔睇得太血腥既就行開
記得無人迫你睇恐怖片嫁 從來都係大家自己買飛入去睇

問題係呢個只係影相
其實做乜鳩

起哂呢班便衣狗底!!!

呢句啱

成部手機都係大頭你話呢屌你老味死左膠快d死全家啦

卧底狗黎

推 都唔知夠乜撚野 仲識行識走

你收皮啦左膠，你全家女性比人屌果時，你係咪會幫手搵condom?

割乜撚野席呀屌你老母臭化閪，左膠幾撚時係同路人，你全家生癌死啦仆街

完全未去到要起個左膠底
CLS
極似有鬼分化....

有d似青山派....

打撚死佢之會點？咪唔會再有藍絲、狗扮人出黎咬人囉
勸阻有乜問題？用大愛包裝自己既on9，累到手足被咬，咁都唔打撚死佢就真係好有問題嘞

起佢全家唔該

呢d無得唔屌
又唔見佢地係黑警面前夠喇夠喇？

係

臥底唔係手足

on lun 9
你個腦單細胞?
打撚死一個影相既阿伯100%民意逆轉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

左膠都話係同路人，你條左膠撚樣咪撚出黎阻頭阻勢啦

既然佢衰影相

不如下次試下用紅筷子夾佢手指啦

觀感會唔會好啲？

再唔救人，以後可以唔洗出黎架喇

警察打緊人嘅時候 唔見佢出嚟叫嘅？？

你已經無資格用穆罕默德呢個名 我覺得你完全係抵毀緊我地嘅姓氏 麻煩你轉名叫 以為都唔知 mon post狗仔

屌無問題
完全未去到要起手足底
完全over左

哩句野我聽咗一個月

打斷佢隻手咁撚鍾意影

好撚CLS
完全唔似係手足
青山派....

用筷子夾佢啲手指試下水溫先

仲起到身夠乜撚野

慢慢屈啦

死嘢死喇

你都CLS
影相要打斷佢隻手
你就真暴徙了

721 831

又可以block多件左膠

下次黑社會出嚟斬人
希望你第一個出嚟講夠啦

影大頭send俾中共係咪死罪啊

問你野就答啦

你真係on9架喎

左膠幾時變左手足？五毛都做得專業啲啦

所有拖延時間ge人都唔係同路人

咁撚多個月都仲未知發生咩事就死撚開啦

起底
私了

最後都行得走得喎

連登搞乜鳩
有人阻止打一個影相既阿伯要起底係咩玩法

你知唔知左膠害死左幾多手足？

係囉，搞乜鳩，依家連左膠都有弱智撐

即係打撚埋先講

希望左膠老母比人斬/被狗強姦仍然大愛

留番現場屌

勿自我分化

起底

呢啲擺明係喬裝臥底狗喇

一睇就知係狗。下次有人阻就一併處理

佢唔係便衣狗，只係個細路。
只係個樣生得成熟

利申識佢

次次都夠啦夠啦
班便衣唔敢出手係驚俾人打埋一份唯有做左膠
又唔見佢地擋係胡椒噴霧前面同擋棍

現場唔帶口罩仲可以係咩人

左膠都要起睇班撚樣仲敢唔敢阻住地球轉

保護孩子乜黎
佢哋咪就係你地口中的左膠
人地有擋係胡椒噴霧前面同擋棍

唔係黑衫，無口罩
1. 左膠
2. 便衣狗
兩種都該死

走啦分化狗

保護孩子同擋係左輪前面個阿叔係和理非既極致
唔好侮辱佢地做左膠

push

我都幾肯定佢地見到個情況
一樣會去幫比人圍果個
CLS

平時d狗打人又唔見你走出嚟

佢勁低胸

香港警察來的

唔打頭is okay

題外話 求下你地你地包好啲先自衛啦
帶個口罩就當保護到傳染病 唔夠架

你知唔知我地手足傷嘅傷殘嘅殘性侵嘅性侵死嘅死
你知唔知所謂血流披面屌你老母一黎佢行得走得
二黎佢入院幾日我包佢無事無幹咁行返出黎
無覺悟嘅就死開 已經唔使你郁手 但唔好阻住
唔打殘佢搞到比狗咬比老黑返轉頭斬見得少呀？

咁其實消防 救護阻到手足做野
係咪都要搞埋？

打埋左膠

關你咩事 花生友唔知頭唔知路

係呀 唔好再推

根本左膠就唔會出前線
依家仲會出現係前線既手足無論勇定和都一定明尊重前線決定呢樣野

屌你老母,下次黑警打人,你記撚住要去話夠呀知唔知呀

夠啦俠

你都白撚痴
訓左幾多個月？

打死打錯左膠割唔割？ 入離投票比民意 勇武果斷做野

投個票 推到比前線睇到
令第日打死十個左膠都唔割
因為入面換到3隻 甚至更多隻狗

求高清

垃圾左膠返去食屎算啦

我在場打柒埋你

一時既左膠大愛，就害幾位手足

左膠係割𥱊sorry 姐係唔撚係同路人

左膠係要割𥱊明唔明，佢做既野同狗冇分別

大家不是同路人

打影大頭藍c係阻礙下次佢地既出現，姐係保護手足 明唔撚明呀左仔？

我地打到狗你估唔撚會打咩

真心講
條由似係比後面啲人推跌囉
佢原本都有份私了緊

衝出黎救藍絲搶光環，見到d狗打手足又唔會話夠啦打死人

欺善怕惡既左膠比狗更加可恥

左膠並不是同路人

咁撚樣偷換概念你覺得自己好撚醒？

藍屍的士司機撞到少女一世殘廢夠俾人打
咁就叫得到懲罰？
轉個頭又攞到幾廿萬
死撚開啦左膠
係唔撚係以為自己好正義好理性？
你害撚死手足呀
反省下啦

人哋左膠都冇同你割席，你哋仲要同人割席？

笑撚死 條友真係On99

嗰個人可以係和理非左膠，你咁樣會唔會太易割？
我想講我會折個藍嘅關節，佢係抵死。
但你咁分化同路人，運動少咗同路人會成功？

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 禁止內地擔保人和抵押品]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國的二萬幾億美元外債（中國中央人民銀行公佈），外人對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。 正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資着不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加抵押品

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

都CLS LOL
我唔相信有手足禁CLS
似青城派多

我覺得佢係狗，文職狗。

係 下次可以一齊見神獸 已fact check

+1

左膠都有人幫
忽撚左咩

關節健康吖

次次都打頭
打完個便衣狗仲可以行到

想點

似想分化左同勇，成班勇都未出聲同左割...

絕對同意
左膠一早已非同路人
咪撚再阻撚住曬
今日又有手足疑似比黑警殺左
你班仆街左膠可唔可以死撚開？
死賤種

起底ok，勿私了

請問你點fc嘅？

我都想知你點FC

左膠唔係敵人

阻膠先係

你中意大愛慢慢係屋企感化敵人 無人理你

落得場 唔好阻人做野

左膠唔係狗 咁係咩

咪亂咁用FC啦 會用到濫

夠你老母呀 打撚埋你地呀

係囉 我都想知你點fact check 唔係講句已fact check 就大哂 證據呢？

TO 左膠

知唔知幾撚多人俾班臭閪影大頭搞到拉撚左？
你班仆街左膠仲話夠夠夠會死人？
拉撚左果Ｄ有冇死到都唔撚知呀！
佢一條仆街影幾十個人，一交俾班狗，搵夠料就拉人
你地仲要俾佢走？
下次見到你班左膠再出黎，我見到一定幫你地理髮！

FROM 理髮師

無證據就講已fact check同藍絲有乜分別

咁我係咪加句已FC都可以話你係狗？

唔係架 比條理由班打足打柒你條左膠啫

首先，係手足啊C兄。
其次，你當班手足係咩啊風向撚？想食花生睇神獸做野就加句fc？好玩咩？

打錯字講番聲sorry先
Btw 巴打岩岩好上鏡

打死咪打死囉

點你都問得出

我夠你老母 下次見一個左膠屌一個
屌完仲左就抽

吓? 我未夠喎 !

我最期待嘅畫面都未出

你係點fc 一句話已fc就係堅呀？ 點proof到？

你點知的

手足被制服倒地後 黑警仍一腳踢頭

你唔衝埋去講夠？

好撚難聽 夠啦夠啦 手足比狗打你唔叫下？

手足召喚神獸嗰陣千其千其唔好做做呢樣嘢！！！

又吹風打手足屌你老母
講左幾撚多次拉走左膠就得？
吹撚完風未阿？
割撚完未？分撚完未？篤撚完未？
樓主我屌你老母阿

下次要打埋阻膠 肯定係便衣

大聲問佢係唔係黑警

唔係嘅就借歪

夠夠夠 夠你老母
推撚開啲阻膠啦

好撚心左膠就自己死撚埋一二邊喇

你淨係阻示威者有撚用咩,今日咁撚多人比人拉佢唔撚去同班警狗講夠喇叫佢停手

講真下次再有左膠,搵1,2個手足,捉佢走佢地喇,依家對家實彈都出埋,班廢閪左膠打左幾下就跳出黎叫夠,我夠你老母啊

建議手足開個post講

唔好撚大愛上身啦，班狗係應要即刻收皮囉

推 佢一係就係狗 一係就左膠
左膠咪俾佢感受下 等佢下次唔好阻住哂
點都雙贏

現場屌啦

等你帶隊

當魔警用私刑時/刀手斬手足時﹐唔見你地衝埋去阻止同講「夠喇」?

屌 阻膠

左膠都係藍絲

死左膠從來不是同路人

2/11(六) 維園

唔反對私了，但我想問下你地屌呢個留言既人心態係咩？

首先我想問，比人打條友衰咩？影相？打人？
其次，問心果句，真係唔夠咩？當佢有打人，佢都比人打到爆撚哂鋼喎？真係唔夠？
第三，呢個留言問真係打死人點？係冇咁易呀，但有萬一呢？你真係開香檳？諗清楚你係想贏定淨係想報仇？

一開始屌阻膠係屌緊果d救刀手既人喎？
不嬲私了都係講用高一級既手段去懲罰，同埋唔係亂咁黎架啦？
唔好係唔係都盲屌係阻膠啦
又唔撚係打狗/鄉黑刀手，果d交低隻手交低條命都唔抵可憐啦，但藍絲口角影相都要殺？？

預左比人屌隨便

一定係狗扮人

其實佢冇真係阻住既我唔明係隔離叫夠喇有咩問題拍片都有個旁白冇咁暴力嘛

下推搵佢地上去頂住黑警

夠啦 夠啦x10000

佢係我老友嚟 on9完未

你老友咁撚ON(既?

你呢個類比足以証明你係弱智

片 真係想打鳩埋佢

仲有個女人都係煩到仆街

其實見佢冇口罩都知佢100%係狗

正常而家點會連最普通口罩都冇

你望下啲留言幾多左膠你就知冇咩可能打埋一份

成班勇未出聲你又知我唔係？
和理非同左膠2樣野麻煩你分開佢

今次運動就係大家識屌左膠先行到落去

啲正義撚曲直都分唔到

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

咁你叫佢咪撚出黎啦，示威都對建制有利

果班冷氣街，咁得閒留言都知無出過去